「突發」今日lunch 中環同觀塘快閃！

黑警殺人一個月&DQ區選 Lunch time 快閃
日期 : 11月1日 ( 五 )
時間 & 地點 :
12:45觀塘駿業街遊樂場集合
12:30中環遮打花園集合
Link : @flashlunch

到時見

推

陣間見呀

到時可唔可以幫手文宣112集會

又玩突發

陣間出黎行呀打工仔

112 維園見

tui

push

11.2維園

Tui

中環觀塘lunch time 要人

和你推

一定要啦

112 維園見

中環觀塘lunch time 要人!!!

要人

111要人
112維園見

推到上熱門

曱近平

我要熱門

Lunchtime 要人啊

tui!

一定到！

曱近平
曱甴平

好似無咩嘢人知 推！

Lunchtime出嚟啦

推上熱門

飯後運動啊

一齊推爆佢

一齊推

我飯前

Push

呢d快閃幾好可以搞多d，不過唔好咁晏通知

熱熱熱熱熱

刁明甴

咁急呀

推，一陣見

ching食幾點？

唔係點叫快

Pish

1點

其實之前有文宣架，不過比1031同112蓋過哂

拎住個包行

熱熱熱熱熱熱

推呀呀呀呀呀呀

上左熱門啦

Lunch time 快閃 經常突發

大家keep 住度勢

甴近平

話比同事知先得架

不行了

好chur喎ching

加油啊

將抗爭逐步推前至日間

逐步推前時間，目標係推到去早上，阻礙返工

行動post 要大大力推

真係突發

不停airdrop

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

icc永遠都被孤立

習近平，甴近平， 曱甴王

甴近平
刁明甴

11.2 維園

112 集會見

撐 中環人出動

大家仲記唔記得今日咩日子
今日係槍殺人一個月呀

推！

甴吉甴明甴

上左熱門第2位啊ching

大家頂住呀

食完飯散步呀

112 維園見。

小心有伏

冇伏

721

小心d好
之前快閃都有危險

都搞咗三四次 出嚟啦無伏

觀塘中環一陣見

點解無長沙荔枝角

推到見到

我地要keep住心中團火，
如果唔係就對唔住犧牲，受傷同被捕既手足

112

lunchtime快閃每次都冇事喎

碌左個一蚊入黎

上次牛頭角捉左個手足 不過今次觀塘路線避左果邊

宜家冇野係冇事架
每次都應該有心理準備

最好出tg，好想被放工

好對唔住佢

入黎一齊傾

咁大家比D力

中環會唔會又阿牛騎劫

陣間見

一陣見

Lunch見

Lunchtime之前係次次冇事

老老豆豆
怇個個星期5都會霸住個位
有咩想做我地自己搞

無人咪危險，有人狗就走架啦

john

成日有班粉腸話伏叫人唔好出

陣間見呀打工仔

甴近平和你推

搞得太密啦

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

香港人反抗呀

一定到

希望今次可以再多d人

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推呀推呀推

行動post 推

中環同觀塘手足 lunch見

中環觀塘lunch rime 要人

仲要比人話鬼
我R撚晒頭

咁突然

一齊快閃既手足可入tg group

仆你個街好在睇到個post

Lunchtime 見

一齊食lunch

一齊推post 等更多人見到

come come come

推行動post

推到甴近平見到

甴近平甴近平甴近平甴近平

熱門仲係冇

Mon po狗今日會唔會放tg

快閃既手足可入tg group

轉頭見Kt

觀塘撚表示加入

打工仔提早收工不是夢

lunch time 要人

唔係第二啦咩？

上左即時熱門

巴打你唔好嚇我

無荔枝角

甴敗北

爭取Lunchtime放tg

葵芳又無份

快點TG我

推，尋日tg文宣grp有見到呢個活動

lunchtime TG 提早收工

lunchtime 要人

mon po 狗: okay 即刻telegram你

今日係槍殺人一個月

lunchtime 見

推推推推推

記得舉11.2文宣!!!

11.2 維園流水式集會

見現場有狗就驚

未放lunch 呀屌

一陣見 食飽飯黎

推定先啦屌

人呢屌

join

快閃手足可入tg group

一見有狗就縮既話，咁我地以後唔撚洗出啦

今日目標，提早放工

ching放幾點lunch?

不了

之前中環人真係縮晒

Sor 我眼殘

一個月前班狗開槍射中學生，琴晚仲要禁埋網，呢啖氣點都吞唔落

咪撚縮啊

班狗唔撚敢office hour搞中環架

收到

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

屯門死咗人
無人推無人理？
開左post 今日無得再開
幫推

嚇撚死 以為大家個熱門會出唔同posts

平日既中環係春袋

吹咗雞叫同事一齊

112維園見

黑警

shit

P推！觀塘返工人

縮乜？黃旗完屌兩屌咪走左

等陣遮打見
112維園見

甴近平=推

港島東又冇份

岩呀屌

我去 到時見

可以組隊啊

入黎組隊

啱，到時見，一齊睇佢扯完旗就走

遮打見

早洩不舉

太古次次見到夠人又冇人group起大家都好灰

邊幾位手足咁百厭負皮左個post?

曱甴王 習近平
甴近平

唔喺呢兩度番工但幫推

咁以後Lunch快閃既膽應該係中環 港島東 同埋觀塘

夠人可以再加埋長沙灣同尖咀

推一陣見

香港人反抗

行動post

雞

咁突發

萬聖節, 831兩個月再加11.2，快閃宣傳係少D

甴甲平

新界牛幫推

Ok, 陣間見。
上星期冇左哩個快閃周身唔聚財

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

上星期狗多過人

推

甴近平

Come

112見！

瘋狂推

1102 維園見

甴近平呀

又做乜鳩

毛甴東 江甴民 甴近平

推 宣傳聽日

同我推上熱門

推上tg

Lunch見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

甴

近

月頭未claim 足OT 佢地會懶懶行 臨收工生事 主動挑起矛盾 又拖個幾鐘先收工

月尾claim爆左OT鐘 返義工 特別暴燥
暴力驅散 拉人 所以 831 1031 月尾特別暴力

所以今日佢地會被動 hea 做

真?

宣傳1102

手土

唔俾沉 繼續推！

推到甴近平都出黎快閃

come brothers

早左既

差唔多啦
齊人開車

曱近平 甴近平

PISH

堆

甴近平
1102

今日要多人呀好需要大家打氣

支持
小心被拉 (雖然依家拉到有心跳的就有可能)....
但最少要不能被告到...

上星期有和你返工

18區黃藍食店Bot

細細聲話你知
下星期都有

正

差不多出發啦 最後一推！

嘩

出黎啦

觀塘道已經塞左
關唔關事

唔關掛

yeah

一間見

推呀

倒數半粒鐘!

遮打有人未

曱甴近平

少少

遮打已經有人

hi

幫你地推

1226 現場好少人

中環轉頭個黎

1

習近平 甴近平

noted

唔知行完食唔食得切飯

牛頭角有警車去緊觀塘方向

X2

遮打勁少人

見到你

OMW

遮打冇人

不過香港人慣左遲啲到就真既

未放飯呀

我係度

買野邊行邊食

趴多兩淡飯就出

好少人

中環少人到仆街

臨時搞真係好難聚人

可唔可以畀力 而家一百人都冇 閃完都冇人知

幾時講的 完全冇聽過

推 開始多人

就放飯

中環得百零人左右

渣打總行前兩架豬籠

冇口罩 有冇人有

搭緊車嚟

觀塘手足！！！！！！！！！

KT咩環境 1點先放飯

路上中

有冇人有多口罩

要人呀

遮打咩環境 就放lunch
甴近平

有百幾人

有人

觀塘 人呢？

放lunch黎望下 口罩都冇個

阿牛領唱緊榮光

我都冇 一陣會行出去

馬路塞緊

中環15 min 前
預備出發

唔想再分開喇 入嚟聽下點解我唔想聽日開花

多人就唔驚

觀塘手足係咪未放飯

中環行緊

觀塘要人

KT 手足開始放飯

中環行緊啦 觀塘要人

依家啱啱出緊門口

你地係邊度等 駿業街公園？

係

中環行到邊?

觀塘唔夠人，我就黎要返公司😑

觀塘係咪仲未郁

如果lunch中環快閃係去燒鐵 set rb 裝修中銀
班popo會唔會失曬部署

我嚟緊啦

唔夠人點郁

中環街市

依家郁

仆緊嚟

真係好突發
呢家先睇到

和理非

咁你地去到邊

我係屋企仆出嚟㗎 唔好漏低我

行住等

行到邊

Kt 隊頭慢啲

你哋行到邊啊

人呢

Where

岩岩轉左入巧明街

行住等 但係你哋行咗去邊

巧

海濱道

隊頭巧明街
隊尾仲係海濱道

中環完左😅

啱啱完
手足派虞美人
記得拎

追到隊尾

觀塘去到創紀一期